好心你班綠曱甴控制下自己啦

成日要班藍衫幫你地執曱甴屎

唔想話你地狗咬狗

你狗都不如

你估真係你班綠曱甴揸莊咩

返去賣冰把啦 係到七

殺曱甴唔駛用劍嘅

佢控制咪仲好 全部商場收皮地鋪收皮 還掂呢啲嘢大部份 籃狗 大集團手上 幾多舖位業主都係大陸人

綠曱甴前線曱甴黎架炸

成日留低要曱甴屎要後面班人執

綠曱甴會覺得唔關自己事

但明明自己都留曱甴屎

同pprb嘈隻狗睇撚著啦人地高你幾級 睇實自己locker會唔會幾時整多25K阿

成班垃圾唔肯認自己廢

唔知班冰毒警分毒品 會唔會好似以前雷洛分片數咁分

班散仔分得好撚少 唔怪得咁撚癲

上能左電先咁有活力